烏克蘭有winter on fire,香港都要拍返套summer be water宣傳

搵Netflix拍返套summer be water講解香港點樣由無能政府變為軍政府，虐殺市民,納粹中国干預各國集會自由